
                      A veces, desternillante, a veces alocada, pero sobre todo genial. Martin McDonagh sabe sacar lo mejor de Colin Farrell como ya hizo en "Escondidos en Brujas". Christopher Walken y Woody Harrelson están geniales. Pero, sin duda, el mejor es Sam Rockwell, en un personaje que le viene como anillo al dedo, un personaje que borda como sólo él sería capaz de hacer. Un Óscar ya para este hombre. No apta para aquellos que buscan tópicos o historias corrientes. Pero si lo que te gusta es lo "raro" (en el buen sentido de la palabra), ésta es tu película. Lo prometo por mi vida, así que no la dejes escapar. Y si no, el martes no tengo nada que hacer.
        
            